Autocad下載求救

上去AUTODESK個網下載學竹3年個版
點解2017/2018版本下載完得RECAP同DESKTOP,冇左最重要果樣野

下載返2016就, 裝緊果時就話我已有最版本請卸載再咩,不過又繼續裝到..
2016就用到, 不過想問點解2017,18下載完冇左舊野..

我係WINDOW 10,BIT64
##中途裝過幾十次 搞到部機亂晒D位置, 唔知點解有兩舊野刪唔到..
有冇巴打幫幫手

仲想問其實recap 同 a360desktop有冇用..?

無用 可以唔洗理.